朱門酒肉臭嘅“朱門”係咪講緊珠海同澳門？

睇死剩低嘅澳門人收完錢又唔記得今次件事
路有浸死骨RIP

優先供電畀賭場
平民？WFC

高質

講梗金沙喎～～

門常開.jpg